王嘉爾被爆香港韓國住址 公開質問粉絲：是你發地址出去嗎

不少韓國藝人因「私生飯」（追蹤偶像私生活的人）貼身追蹤而深受困擾，近年更有人公然販賣藝人行程、乘搭航班之編號、住址，甚至護照等，令藝人的私隱和人身安全受威脅。男團GOT7香港成員王嘉爾Jackson過往曾因私生飯追車，繼而發生追尾事故致腰部受傷，今個月王嘉爾發表「護旗手論」引起香港網民和部分粉絲反彈，有網民發動接機活動，直接在王嘉爾面前表達不滿，又有人洩露王嘉爾香港住址，以及GOT7韓國宿舍地址，此舉似乎觸發王嘉爾怒火。

Twitter流傳一條全長約6秒的影片，當時王嘉爾日前完成GOT7墨爾本演唱會後返抵韓國，獲不少粉絲接機，但王嘉爾神色凝重，以普通話問其中一名粉絲：「發我地址出去的人是你嗎？」該名粉絲反問：「我啊？」王嘉爾隨之回應：「是。」該名內地粉絲語帶無辜表示：「不是啊。」王嘉爾其後在工作人員護送下登上保姆車，不過上車前仍回頭掃視送機粉絲。

該條影片引起GOT7粉絲熱烈討論，有海外粉絲認為該名粉絲是私生飯，所以才被王嘉爾認出，又懷疑該名粉絲是「護旗手論」爭議後，公開洩露王嘉爾香港和韓國地址的人；不過亦有粉絲指出，按該影片來看，被王嘉爾質問的粉絲操普通話，推斷該名粉絲來自內地而非香港，難以證明王嘉爾所指的洩露地址事件，與「護旗手論」爭議有關。

[置頂-連登改變世界]929全球集會抗赤納粹，召喚攬炒巴，G20巴，動畫巴，各文宣巴

孫子兵法：求其上，得其中；求其中，得其下；求其下，必敗。
上：中共
中：林鄭
下：警犬

脫脫脫

你还有党啊

831遊行
831死線

無限期三罷

—————————
整咗兩張圖求大家幫手twitter spread出去

一定要通過人權法案

好撚慘呀

So where?

為左保護Jackson..我建議佢退團全職回中國居住吧
香港D私生飯好癲...只有祖國能帶給你平安

咁樣比佢兜口兜面質疑比著我實脫飯..

地址？
行過打個招呼啊嘛

返支那住咪唔洗驚囉

一個偽人大限將至
就係得罪自己啲米飯班主
仲要係撐佢果國護旗手來

知你住邊都應該只有你班私生飯

其實都幾慘
淨係敢向fans發老皮
又唔敢得罪其他人

為什麼沒有發給我阿?

咁直接問粉絲都有嘅

笑死直接咁問
佢真係嬲到仆街喎
同埋佢都認得邊啲私生有佢地址

偽善到仆街，就係大陸人本質

過街老鼠 冇人想知佢住邊

你無講錯做錯野 點會無啦啦俾人爆喎

唔止脫
俾我一定爆哂佢啲嘢出嚟

同護旗手攬炒
聽講多咗好多韓國人屌佢
Got7多得佢唔少 本身係韓國已經唔算紅

私生實知好多野

唔會覺得護旗手慘

既然行得正企得正怕咩人爆你住邊

如果係我實粉轉黑

愛國如此
攬住支旗過世啦

咪係 直接質問 佢有冇腦架

咁鐘意人仔做乜屌大陸人啊？攬撚住班大陸人過世啦

手足唔好亂講野呀 陣間wuli嘉爾又俾人屈港獨

紅姐好波

有冇人知佢香港地址呀

你當粉絲係乜屌你老母咩態度

得罪香港飯 仲得罪埋私生飯
佢呢排真係當紅啦

打招呼支持王嘉爾！

屌Twitter仲有佢啲on9 fans話爆咗出去會俾香港啲示威者騷擾同衝擊喎，見到真係得啖笑，鬼得閒搞佢屋企咩，China man基地咋嘛，政府總部咩屌，諗得佢oppa太重要

咁地址係咩

咁唔比面d大陸fans

大陸狗私生飯比人點撚埋相仲咁厚面皮追星

呢層好難講

咁地址呢

個fans佢係咪帶上屋企扑過 所以問佢呀

【國際路線】全世界印依款標語

講咁耐冇人講佢地址

地址在哪？

私生不是飯sor

你都幾敢問，俾你兜口兜面問一定反面爆料
想早啲solo咪出聲囉

條友妄想好嚴重，少少野都吠住晒
根本無人理，都懶得害佢

推俾韓國個邊睇

是但啦
無人想知你條垃圾住邊啊
大難臨頭仲係扭屎忽花我真係屌你老母
你番中國護你支撚屌旗啦

地址呢

講咁耐都冇地址

九龍站天璽月鑽璽高層D室？

我好想睇佢比私生爆料

屌 咪撚再幫條仆街上新聞 見到佢個名都想嘔 成日以為自己好撚紅 幫你個党含撚啦

可能係今次先醒
之前好多人都用「公司迫」「佢已經為團盡心盡力奶下共都放過佢啦」既心態隻眼開隻眼閉

on 9 點會有人咁樣問fans野, 呢條友真係CLS.

比著我嬲到爆 肯定做埋hater爆大鑊

正宗蝗族思想 被迫害妄想症

可能遲啲夢遊順路經過咪去望下Chinaman

護得旗仲點會有腦

咩叫私生飯？
姐係私家雞？

光明正大做咩蒙面？
因為我哋追星咯

咩態度 依家做乜行行都妹仔大過主人婆 食q夠膽死閪住客 呢啲濕鳩明星就兇粉絲 咩世界

私生佢都夠膽得罪真係未死過
等睇私生爆佢D黑暗史

驚唔好出街？

真
嗰下一定down撚到仆街

好大既官威啊

邊撚個啊？

WHO?

人地話冇 你起碼都講返聲唔好意思啊
咁撚大牌都有 支那人劣根性果然係改不了

之前有人用韓文同佢打招呼
佢應人 I am Chinese
奶共奶到痴痴撚咗

幾撚時退團啫屌

垃圾王嘉尔

係weibo post啦直接

冇人想知
不推文回覆啦

你嬲啊

D eq 同 iq 差到呢⋯⋯
比我記即刻係佢面前掉佢個牌落地踩兩腳
再同佢講我無你哩種低質既偶像

所以韓國人好憎佢

Chinaman 護旗手嘉爾又唔聽党話喇，暗中反共，係咪港獨呀

可能食過 所以記得

啲on9 fans貼錢俾人屌有咩感受

又粉轉黑又飯, 講少啲蝗語啦你班友

可能好開心 覺得嘎嘎認得佢

你還有黨

唔係上過佢屋企點知佢住邊

wuli嘎嘎哥哥根正苗红爱国爱港才不是港独呢，人民日报都找他拍视频，对着外国人怼她说我是中国人
你这个港独废青别乱带节奏拨脏水到我哥哥身上

真呀
有d私生俾偶像鬧都開心
然後變本加厲

收皮啦 China man

心都涼埋

你知唔知呢條新聞都出左差唔多10個鐘
我搵極連登都冇人開post講
牙jackson慘變過街老鼠

如果佢改支持香港
再走向國際
大家會唔會原諒佢

你驚啊？ 驚咪留番大陸錫人春袋囉

唔會
希望佢早日摺埋

驚咪搬屋囉

所以佢地址係咩？

之前有個fd追過佢，凈係知佢住九龍塘附近

微博好撐佢喎 話私生飯扮無辜

攬炒

咁對Fans架咩

上土地註冊處就揾到你個地址

成個post漏咗啲野喎

咁姐係地址係正確？

佢喺大陸紅咋?
好少喺呢度見到有關佢既po wo

咪撚影衰香港人啦dllm
韓國個邊冇人想做死佢

咁既發育不良既撚樣都飯得落
個fans 個腦部先發育不良

仲要咁撚惡
咁樣質問自己啲fans 真係會粉轉黑

一開始咪係靠香港人個朵搞食 紅左就即刻起飛腳
狗也不屌

分析得好好

唔係新聞報哂喇咩 天璽丫嘛

邊有偶像咁樣同fans講野
低谷時期jb都唔會啦

話係差佬即放啦

個idol俾人踢爆 第一個懷疑自己
唔脫都幾難

係咪跟得黑警多
"你有無跟人？"
係都唔撚講你知啦
on99

屌我都諗緊同一樣野

Yes

馬上變hater 爆哂佢d野出黎

No

放上嚟連登啦
想玩玩了

食fans食得咁開心丫拿

即係邊樹 想做粉絲～～

佢真係好撚7

得罪大陸fans 佢唔想撈？

外國fans反而幫佢兜話人地都要私穩係私生飯唔岩

樓主條link入面有美國人好支持件垃圾咁對fans 咩人黎

Who?

佢真係好樣衰

我淨係希望快啲有佢啲黑歷史爆出嚟等我有花生食，佢住邊我真係唔care，奶共奶到上晒腦，吃相咁難睇總要付出代價嘅

私生飯？女Fans知道私下香港韓國地址？
私家雞下話？帶左返去扑野，而家怕俾人唱？

佢以為自己係邊撚個？驚咪搬去大灣區住囉 奶共仔！

你驚呀蝗嘉尔

奶共狗 返大陸住啦

洗乜爆50蚊人仔就買到嘅嘢嚟

好似係凱旋門？

好撚驚呀，唔好出街呀

HI CHINAMAN

咁對自己粉絲

傻撚仔，留名睇地址

開心接你機既fan會係爆你地址出黎咩？
我係個個fan 實喊到仆街
好人當賊辦

佢實俾人認晒大頭啦個接機飯

[member]
韓國： 首爾江南區清潭洞 1113 청담 힐아파트 B層最高個層
香港： 九龍站天璽月鑽璽高層D室
等緊人比層數 [/memer]

大陸紅唔紅黨說了算的,唔LIKE你唔比SHOW你唔比錢你幫你洗流量搵狗識咩

講韓文佢又應人I am Chinese
講蝗語佢又問人地址係咪你爆
想人講咩

佢情緒唔多穩定

唔通佢d粉絲去過佢屋企

呢啲廢物唔使理，等自然淘汰

試過去住公屋嘅朋友個屋企要登記身份證 癡撚線

係咪on9就算係我爆都唔認啦

地址呢?

中國人返中國住就啱㗎啦

又有新聞可以喺佢啲鬼妹fans面前黑佢

想check可以打天璽成交記錄 各大地產網都會有record 好易揾

幾千萬 好有錢

爆得你地址 就唔會仲係你fans la
仆街係到做show

驚就唔好做藝人啦

驚就唔好出街都用唔著

挑 咁地址係咩呀
送盒光復香港月餅比佢都好呀

一定有屌過

對啲Fans咁撚唔信任

傻閪jackson 當你自己mj咩 爆你咪爆你
愛支就抵爆啦 仲住乜鳩香港啊
去你個支那啦

點解do姐咁冧佢

其他idol嘅私生係仆街
但佢就是撚但啦最好比私生煩到仆街

咁撚驚咪唔好去韓國番支那囉
或者你想連登仔保護你都得 我第一個報名

節目效果啫 我諗

香港咩地址啊？
等我地一齊組隊探下我地位愛國護旗手啊嘛

咁驚喺支那住囉 叫黨保護你咪得

幫佢全家日日嗌外賣
嘉爾BB 你啲屋企人我地會好好照顧

支那好多公安都係私生飯

成交價3800萬個間就係

點解咁多人唔問

淨係問佢一個

係咪同果位粉絲有咩關係上過屋企

演唱會仆街的是不是你

除左講抵撚死，我都唔知講咩好
支爆左之後，我睇你去邊到揾撚到食

驚咪唔好返香港同韓國囉

係 不嬲係私生飯仆街
不過蝗嘉爾人設咁假 最好爆多d

可能撞到個腦傻撚左

條垃圾講過話細個屋企有泳池，仲話有泳池好正常
唔知堅定流係獨立屋泳池定會所泳池

賣屎忽咁撚發

食屎啦大陸仔

留名等睇私生爆料

問臭串問fans 我係fans實爆曬佢啲野出黎

咁小事？地址啫
搬翻中國就得 地又大 租又平

佢好快會有妄想迫害 哩啲係咪叫後果自負

佢老母啦 住馬鞍山私樓咋嘛

脫飯脫飯

腦殘fans只會心諗佢認得我呀

爆人地址梗係唔啱啦，但爆奶共反骨仔就無問題

咁撚柒都有人鐘意
食屎啦

who's care?
831 遮打見
92 三罷

一定係帶個fans上屋企扑嘢
btw大陸住址未爆，你永世做一國人咪得

51

直接問粉絲都係第一次見
但公開戈個好似係支那人喎 護旗手真係慘 係支那都不得好死

真

其實呢 未必真係佢爆

一定係叫過個fans番去扑野，扑完唔認數，仲想屈人公開佢地址

佢香港住邊

51樓？

紅姐成四百幾個正皮

係囉 平時講牙mark都冇甘多正皮

三姓家奴 香港人扮泡菜狗做支那護旗手

有錢過田柾國

韓國整容撚

係佢屋苑個垃圾房執鳩毛

Big brother is watching you

Go back to China, man

即使係都唔會認啦 有無腦架咁問

點解可以咁撚on9